[大陸intern] 北京intern有offer要唔要好

香港生涯規劃會搞嘅
有無巴絲知伏唔伏 2016年首辦

琴日in完今日就收到offer 好怕伏

大公司/banks 就accept offer 其他就不了

500

好似無大公司喎

一睇就知伏

連CEO助理都有喎, 狗衝去做啦

紅色機構搞既多數係伏
真係大企業唔洗同啲唔出名既紅色機構合作

24號deadline要交錢

which company? 職位做咩?

yr2 yr3唔好曬時間
正正經經報local intern la

去啦,保證冇伏

俾錢去返工

樓主去完翻黎報告下

五百蚊包食宿交通，可以一戰
大陸啲實習好鳩hea唔會chur
我識有人日日上去都吃喝玩樂
咪當上去了解下蟈蜻

北京係1880團費另加2000按金

巴打有join過?

有諗過報政府intern
但gpa唔過3應該連interview都無

未知 佢要我交咗錢先再揀實習公司

brother yr2?

year3喇

我諗求其一間local firm都會好啲
起碼學到嘢+有機會有return offer

一間幾廢嘅公司先會用gmail做公司email
通常都伏

又唔可以話伏
但係真係好hea 乜都唔會學到
淨係可以當旅行

黑心食品 沙塵暴 霧霾
命都短幾年

你冇其他offer咪又係要accept

我都覺少伏

利申：Rejected

仲accept?! 呢d offer係屋企糧地好過啦

Ching 打緊貿易戰呀
美國撚到中國成隻狗咁
現在來計 親西方 好過親中

咁狗也不屌，唔好去

得500

貼錢返工喎巴打 至少兩三千先去啦

當年呢啲唔當係intern
巴打check真少少

當玩咪去囉。食下D大陸妹 可能可以溝埋貪官D千女
想學嘢就算罷啦

一大一路協會

定生涯規劃協會

我見佢有民政事務處 咩青年協會贊助 唔會伏得去邊掛 打算accept

真心
唔係大學/學院搞既trip/intern盡量唔好諗
多數係為搞而搞
過來人
啲trip無乜野學到
唔聽人講後果自負

即係個啲紅色機構搞既
除非你當去旅行

紅色機構即係咩

...

你個list果堆公司應該大部分人都唔知係咩公司嚟

會唔會係唔知

有無巴打有offer會一齊去

樓主個名叫城大浪子
睇黎城大學生...

定係假膠

Yr1 返過中外合資Joint Venture 嘅公司 係核心商業區返工 每日都係扮工鳩hea同諗下放工去邊玩 一開始好多唔適應 慢慢好享受 每日都過得好寫意 無壓力

我報左
留tg?

就算大公司都係hea99?

搵番學院搞嗰啲
大概都知道呢啲點 run

28號有workshop 去完伏嘅話果斷唔join